《成報》老闆谷卓恒：合作夥伴被滋擾，家人遭恐嚇，自己和員工收恐嚇信息

《成報》今天在頭版刊出老闆、公司董事局主席谷卓恒的文章，谷提到「攪事分子為堵塞我們的口，不斷對我設局陷害」，對他作出「人格謀殺」，不斷滋擾他的合作夥伴、恐嚇他的家人，他和員工們受到威脅人身安全的恐嚇信息不絕，但他們無畏無懼。他表示感謝漢江泄連續幾個月撰寫評論文章，深入剖析時局，理性立論。

在題為＜抱持良知 堅持到底＞的文章中，谷卓恒稱自己接掌《成報》後，透過閱讀昔日的《成報》，再結合親身經歷，對香港認識更多，更熱愛這塊福地，更希望借助自家傳媒的力量為香港貢獻更多。他批評近幾年香港社會撕裂，民心動盪，歸根結柢是行政長官梁振英領導無方，以「挑起社會矛盾及鬥爭」為己任，致民意走向兩極，仇視中央，挑起兩地人民矛盾。

谷卓恒指，梁振英沒有廣開言路，反而積極打壓，面對媒體的批評及建議，不是檢討，而是馬上全盤否定，又跑去中聯辦找高層官員「投訴」，企圖以北京力量來向投資者施壓，「鎮壓」香港言論自由。

谷卓恒又稱，中聯辦不斷恫嚇《成報》不准對梁振英作出半點批評，這是他作為投資者最憤憤不平的事。

一眾"中立"茶樓廢中信晒明報
高登連登個個都

小明伏左法未